狼父搞大14歲女兒肚子入獄 遭17獄友「私刑正義」打死

2020/10/01 14:42

〔即時新聞／綜合報導〕印尼一名43歲狼父因性侵14歲的親生女兒，還害她懷孕，因此入獄。事情曝光後，全村人氣到圍毆男子，直到村長制止才收手，沒想到，男子仍難逃一劫，才進監獄不到1天，就被17名得知他獸行的獄友「私刑正義」活活打死。

綜合外媒報導，印尼北蘇門答臘沙登縣（Serdang Bedagai）一名43歲父親因性侵自己的14歲女兒，還害她懷孕，因此入獄。事情曝光後，全村民在他被逮捕那天，將他團團包圍痛毆他，直到村長制止才保住一命。沒想到，警方在他入監隔天早上，發現這名男子渾身瘀青、臉部嚴重變形，雖馬上將他送到附近醫院搶救，但他仍不幸身亡。

當地警局局長西馬圖邦（Robin Simatupang）表示，警方對47名受刑人問話後得知，是其中17名「獄友」犯案，他們說一開始只是討厭男子自大的態度，後來得知他竟因性侵親生女兒入獄，才會氣到將他活活打死。對此，警方推測，很可能是因牢房狹窄、擁擠又悶熱的環境使犯人容易情緒激動，才會發生憾事。

神獸即正義

打得好

再睇下幫tvb/星島 spin的垃圾

係外國衰親風化仲要係細佬仔個d入得去坐通常都冇好下場呢條友仲要搞自己女

之前上網睇d人話監倉都有分等級,衰搞細路既會係最低級,一定俾人當狗撚,有時連獄警都會扮睇唔到

咁又唔好咁老定

可能個d又係政治犯/ 示威人士被判刑

咁你就炒車

你咁講政治犯、手足們咪

其實犯人 唔一定係壞人

有D殺人犯, 可能係殺仇家 , 唔會傷害平民
有D毒販 走私犯......., 佢地都係做緊生意賺錢, 只不過佢地既手法是 非法咁解, 但唔會傷害平民

班監犯扮乜正義

分分鐘打佢班人都係強姦犯
只係唔強姦自己個女

有單係獸父禁室個女7年

咪係

監獄食物鏈既最低端人口